全世家應該得香港先唔怕颱風反而怕番唔到工

出面亂曬大龍政府仲要叫人番工係咪真係痴撚線